其實大家移民走人唔緊要！但記得要勿忘初心！唔好忘記香港呢個地方！

就算你地移左民，都可以做好多嘢幫到香港

1.係外地成立香港人同鄉會 凝聚港人海外團結意識

2.係外國搞香港人遊行聲援香港 大搞外國文宣

3.係歐美同台灣招募退役軍人 用非官方途徑以投資形式成立保安公司 實際為香港人接受軍事課程訓練 呢一點係絕對有得諗

無論係移民既人 同 沙律嘅手足離開香港，都絕對唔係一件羞恥嘅事，當年孫中山起革命失敗之後都係流亡海外，然後係海外成立革命組織，其實我地都可以，係海外中共根本就吹我哋唔漲

走plz 焦土
神風

推

第一點唔會做 好多香港人移左去荷蘭 個班人都完全唔會幫同鄉

中年果班仲藍絲多添

咁係香港既香港人都有黃藍紅啦
走佬去外國既人都有黃藍紅架喎

都自由左，做咩要繼續比政治煩自己

同埋好多當地既老華僑組織都越黎越冷感

第一次認同水砲車嘅9UP

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

終於有人提要成立保安公司喇

想同大家講如果只係成立一間海外公司係唔夠

香港人要自強，其實係要成立保安公司，培訓人才，採購裝備

好似從來得支那同鄉會 你幾何見有香港人搞組織

到呢個地步仲叫人留 罵人移民係逃兵
其實有d脫離現實
ps無能力

英美澳紐加歐台韓個啲咩嚟

UP

有啲嘢係喺外國先做到
移民但唔代表冇嘢可以做
只係崗位唔同

以色列都可以復國香港都得